[考古］大快活1984年嘅餐牌

嗰餐牌好似茶記咁
啲物價低過依家好多，全部都個位數有買到

Btw,羅宋湯

仆街啦個時人工都唔知有無幾千

好正 有幾個item幾耐人尋味
碧綠雞柳飯
鳳城炒瀨粉
紫羅牛肉飯
味菜牛拍葉飯

應該幾百

而家都冇晒

睇落仲想食過依家個d

Aggar

有無Econ 友分析下

出街食10幾蚊 屋企煮幾蚊

咪又係普通嘢
個名改特別啲咪吸引到你囉

d款式仲多過而家

牛拍葉飯

Fat fat

咪係

Aggar,宜家得個幾樣item揀

唔知大快活會唔會重現返呢個menu啲飯呢
對牛柏葉飯好有興趣

好似都唔算平

而家啲舖唔同名全部都係畀美心買起左

90年頭先係黃金時代，搵萬鬆，食餐飯十幾廿蚊

留名等睇PR做嘢
多謝連登仔俾橋

機會應該好小

取決於九幾啦，90年代初大學FG都係得5k左右，嗰陣時有2、30k已經等於今日嘅月入10萬。96 97年就破萬，不過98股災又變翻8k，不過當時最平有10蚊牛腩河嘅。

其實有冇人諗過點解會係咁

84年中五岩岩畢業都有2千啦 正常打正點會無3-4千

黃金戲院
麗宮戲院

同而家差好遠

工

出現咁既情況一定同匯率有關

原材料係大陸入口，港美元掛勾，一來一回搞成咁

強力建議出返西檸雞飯，唔好話快餐店，連茶餐廳都好小有依味做午/晚市

仲有租金係咁加

太興以前咪又係一間燒味舖

酥炸魷魚飯

似真茶記

$3蚊個湯

仲有銀行存款利息

屌你而家擺一球野俾一百幾十蚊息你

90年代大快活轉型前係好撚難食, 狗也不屌

以前個餐牌睇落唔似快餐
咁多炒野

啲字咁似微軟正黑體
你自己整㗎？

中午仲有維他果汁送
但點解會用英文寫?
如果我淨係識中文咪無得送?

我記得十年前我讀緊中學果陣都仲係十幾蚊有碗麵 30蚊一餐飯都算貴 但係普通人都搵緊一萬蚊鬆d 係依幾年無啦啦痴左線

同而家比,D野食價格升幅都唔夠10倍
但係樓價就升左起碼10倍
全香港人賺埋賺埋,俾哂地產商

唔明個名有咩特別？

比hk01報一報加有個好關公就一定有呢個機會

其實唔係好耐 我覺得係大約3 4年前先開始轉好 5年前我都仲係覺得大快活好撚垃圾

杜汶澤星期日post架喎

以前竟然係什扒飯最貴

前排盪失路，見到有塊咁嘅招牌

我記得當年係大家樂完勝 係近年接近返

好懷念呢個logo
好耐冇見過

1985年家庭月入中位數$11400,個人中位數$5900,其實物價低依家好多

Check下資料先派膠

人工double
但買個飯5倍都不突止

以前大快活好難食

以前見到佢個logo都反胃
依幾年真係進步唔少
我寧願揀佢都唔去大家樂

已經有人抄po

點解好似樓主自己Print出黎咁既

味菜牛柏葉都有問題

黃金戲院
搬去深水埗既時候深水埗已經一間戲院都冇

味菜係好酸個隻菜 一罐罐士多鋪個啲

食過一次 肚瀉到七彩

美好時代

其實最大問題係最低工資
以前kfc m記呢啲廿幾蚊請人
個餐賣翻廿蚊都正路
依家就快40蚊人工個鐘
唔加你點維到皮

你都on9賴工資，搞成咁明顯係租金上升

以前大快活真係幾難食

個logo

邊會呀
而家一定多過以前

每個星期轉一次餐牌

係咪 午餐或者下午茶 餐牌？
定全日供應？

咁勤力

小丑

不能同意更多

嗰時有十幾廿萬都可以買到樓

依樣真
記得以前細個老豆搵萬中
夠養1家4口仲有錢買車
結果十年後。。 仲係搵緊萬尾

巴打應該讀書唔多

你解釋下點解03年自由行打後
果陣普遍茶記都仲係30蚊一碟牛河
廿幾蚊一個早餐 果陣自由行夠多啦
唔見你嘈果陣租貴？

最低工資加左
啲低質既餐廳本來為左做啲窮人生意
都仲會有十幾蚊叉飯賣
依家實q都萬3 4蚊個月
啲價錢唔加你 幾時加你？

佢仲未撚醒仲要駁

Lm

香港幾時開始有呢類碟頭飯出現？
世界大戰前？

計返通脹其實食野平過以前

以前個logo 都唔知邊個諗

好撚恐怖

果時u grad 都有一萬野，真係fat fat

當年先係人既生活

而家做香港人慘過做狗

西雞好味呀

想睇下餐牌

我成日想以前大活個icon似什麼？
--------->